馬屎坑話會改善同加強陪訓！！ ok信佢了！！！

掃貨！！

掃榴連？

傻西

面面 點解你唔比機會我入

準備左幾多千蚊掃貨？

其實我都入唔到

陪訓

okgun

榴連呢? 走數撚